考DSE listening可唔可以直接去特別室?

幫表妹問
佢話費事嘥錢買收音機

會check左你有冇收音機先

冇收音機會扣分
你是旦帶部再話冇聲就得

睇考官hea唔hea 如果真係正式來計嘅話 你要求去特別室 佢會問你咩原因 你話冇帶收音機之類會有機會扣你分 有啲就唔會問 如果唔問 最後要你寫report 你話話自己收音機冇信號就得 不過最好都係唔好博

仲要越早舉手越好，遲去特別室可能會坐到好後，變相聽唔清

唔可以 除非你好似我咁特別

話收得唔好就得，我試過唔會扣分

去特別室=傻

其實聽得清唔清楚?

上次去唔識做 問隔離個南亞仔

特別室冇收音機咁清

其實點知自己有無俾人扣分？

點都要拎部機去，冇機會扣分
建議一去到就話要去特別室，又有得坐前又唔洗扣分

呢個年代仲用收音機係咪on9

好清

入左特別室都攞A就知

去完你下年咪又係考過

扣咗分都可以A

冇扣分都可以a

清 我考中英都去左特別室考 overall 5* 5*

個兩日我預左會到特別室
播錄音考試前十分鐘先到考場 再用5分鐘去特別室

你知啦 曬半個鐘係禮堂乾等心理壓力都大
你自己考慮跟唔跟我做法

特別室果部出事仲撚大獲

你都傻既 舉手話收音機有問題就自然得啦

只要齊電芯收音機耳筒比特別室監考條友睇
佢就會叫你寫一個唔會扣分既原因

特別室考仲爽 一個細房慢慢考